淘寶64分享貼

share 左哩個post比佢地

好撚幼稚

小學畢業未

拗左柴9/6出唔到黎
唯有做鍵盤戰士

各有各做啦

星星之火 可以燎原

我竟然有得出鏡

我冇assume佢係奶共賤種，只係share比一d唔知真相嘅人

越多人知越好，第時或者有用

手痕無聊又玩左玩

你分享個post嘅內容比佢地知

李蘭菊段講話

你永遠叫不醒裝睡的人

人地可能真係唔知

push